支持新興藍lu KOL

大家有無發現呢排忽然多左好多新興網紅Youtuber？一出來就有100幾萬個follower。大家得閒都去支持下啦！大力(like) d 片，同千其唔好舉報呀！

注意…
千其（要）訂閱…
每段片(要) 播多過30秒…會計view數

大家Youtube 搵KOL100 就搵到好多新興網紅架啦！呢排唔出街，我今日只做呢件事！

"志森與志豪"俾人report到無盈利！